聽日我哋牛軍會攻破29000大關

屠殺熊軍

已加入

I join u

星期五尾市放撚左,
好撚後悔,
今日嬲到入左重貨過夜

OK GUN
聽日不問價入牛

點解你要中途棄熊軍而去?

大勢已去